有冇人成日上外國d incel網

真係清泉黎
當全個世界都呃你
唯有依班人同你黎真
說話係難聽
真相係難接受
但上一日incel網
勝過你睇十年勵志書
咩勵志全部呃人
依個世界唔會因為你點諗而就你
你咩條件就受咩待遇
人生匆匆
已經冇太多時間再自欺落去

有冇連結？